比蔣公講得多 我都想加入波台

大家十唔十卜我入嚟
餅主唔十卜嘅話禾就唔加入啦

矛 ching十卜

卜你老母

不了

梨都系波台ching?

雲族

撐開邊隊

鍠

笑左出聲